聽日DSE 等我鼓勵下你班中學雞

好心你地快d溫書啦 仲上連登
考得唔好就真係喊都無謂
你都知依家咩時勢啦 香港所有野都比大陸人入侵晒
無論大學定工作 你對大陸人分分鐘仲多過香港人
你依家再唔努力d 第時屎都無得你食
好好努力去考 要盡全力考好每份卷

我知一定有好多老師同你講 有人考得好好但最後一事無成
有人考得好差 但經過自身努力 依家創業做老細
跟手叫你唔好太着意一時成績
但你自己諗下啦 一百都唔知有冇一個可以鹹魚翻身
我只係知考好遲下可以做個律師 醫生做個人生勝利組
如果你唔係有父幹 你聽日就比心機去考

溫乜撚丫 平時有努力 聽日洗撚驚咩 訓啦
冇努力又唔係打天才波既 聽日訓喇

曬尻氣啦，一齊肥佬吧啦

搏盡無悔